恐怖分子襲擊香港機場

除左個盾印住警察外

點睇呢班都係恐怖分子

Push